盲講不割係毒 理性思考為優

先唔講有無鬼，大家每做一個決定應該出於理性。

盲講唔割，[black]將唔割口號化根本係毒，搞到大家無理性[/black]

好簡單，如果我係鬼既話，我都會瘋狂講唔割，捆綁大家去跟佢地劇本行，有鬼你又唔知，咁你同隻鬼又唔割，咁你即係同隻鬼一家親。

我唔係講點捉鬼，我想講每個人都應該理性思考，有理性就唔可以割，唔理性就要指出，盲講唔割即係幫緊鬼。

同意請幫推

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

有無鬼都要理性，行動前先諗有咩效果同目的

推

對付鬼最好係割席，不割席害埋自己

割只限於確定係鬼嘅

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

但係好難100% sure, 最緊要理性思考、行動、做好自己、影響別人

連登註冊簡單，想做鬼埋堆話都冇咁易，基本上冇opportunity cost 家下連有幾多成係鬼都唔知

咁人地係鬼，你有理性思考咩係岩，就唔會鬼上身，除非鬼多過人啦

不割蓆 不分化 不篤灰 但係唔代表 不檢討 不反省

難講，當在場大部分係鬼一齊帶住風向時，係咪每個人都咁清醒？佢地講既可能未必錯只係會夾埋警察埋伏你，你果時係咪一定知？

而且羊群效應是很恐怖的。

我地唔係得機場一張牌可以打

係難，但應該每個人都要有呢個意識，改變自己，先可以突破，唔通有人叫囂就跟住起哄咩。如果大家都做唔到呢點，配講民主咩

吸取前車之鑑，團結不割席，不指責

如果仲係抱住核彈都唔割既思維，冇人敢去制止鬼搞事，搞完咪又係入我地數

我就係想講呢個問題，除非大家認同鬼既做法，咁其實自己都變埋鬼，無理性人人都係鬼

見到懷疑有問題既行動，我覺得應該即刻夾手夾腳阻止先
唔理係咪鬼先，唔可以一粒老鼠屎破壞成煲粥

認同

唔認同既可唔可以講下點解，理性有咩唔好

同意，要理性思考，
少數嘅意見唔代表一定係鬼，主流意見亦都唔係一定啱，

我 正 式 宣 布 ！今晚黑警想上前毆打路過女遊客，示威者勇武拯救

唔認同係幫緊鬼，只要我地渣得緊信念。
唔割就係唔割，唔割唔等於唔可以提醒，

要不斷討論，多人認同既自然會成為主流意見，呢個都係民主精神，否則大家都係鬼上身

對場運動有意義嘅核彈都唔割，單純為啖氣發洩嘅請休息三思

鬼引戰同帶劇本，你盲目唔割，同助長佢有咩分別？如果理性分析過，有唔合理既野就要voice out，多幾個清醒既就可以阻止佢惡化，咁唔係最好？

有時想理性討論，但係自己嘅意見並非主流意見，怕俾人話係鬼，好多時都冇出到聲

唔認同既唔該講下點解

Exactly，有時有d人d公關sense真係好差

理性同感性都需要
理性嘅部份係檢討
感性嘅部份係大家團結不割的精神
兩者要平衡
提出理性的檢討方案時，同時可給予感性的支持。

有D人想做毒撚，完全唔理人

太多人係非我族類就係鬼，而唔係用理性分析，搵最好既方法，宜家太多人唔諗就起哄，大家一定要有咁既意識先可以進步，往往自己就係鬼，因為唔諗野

如果大家理性少少，有d場面對件事係無益係可免則免，大家都已經咁辛苦我唔信唔可以忍辱負重為大局行多步，問題係無呢個意識

係，好多人一味屌，同自己意見唔同就唔再睇落去，拒絕討論，好辛苦

冇鬼

我認同感性既化學作用好強大，但係關鍵時候大家係咪都應該谷少少理性出黎，成敗既一刻要突破下自己

雖然話兄弟爬山各有各做，但大家企埋一齊可唔可以做仼何野之前都起碼同在場手足講聲，唔好自己想做咩就做咩呢？

溝通好緊要，無可能唔理周圍意見一意孤行，何況宜家話無鬼都無人信既時候。尊重大家意見先係民主精神，咁都做唔到點配講民主

同意
幫推

希望大家聽下唔同意見，唔認同既都講下點解

【反省與建議】「俘虜」處置提案

都明嘅
頭先睇live，有零星一啲人想打佢
都俾其他人制止咗，
可見大圍都仲有理性嘅。

不過事後都一定要檢討咁做有咩利弊，
而由於勇武派情感比較主導，
要佢地將和理非嘅野聽得入耳，
提出建議時要先動之以情，
簡單黎講係不譴責、表明不割精神，
之後曉之以理。

始終佢地因爲特別感性先會行到咁前，
如果冇咗佢地呢份衝勁，
單靠和理非，呢次運動都未必可以行到咁耐。

感性力量係好大，但亦都係雙面刃，鬼最叻就係利用呢一點，希望大家都可以有進步，感性之餘都留一點理性

係 我要講對唔住

物極必反, 而家正正經歷緊呢句野帶黎嘅反效果

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

點割都好

記得屌支那

on9唔捉就解決晒所有嘢 之前咁耐冇捉有冇事？重點嗰度係機場

我唔係講緊捉，係講緊每個人都要有理性。琴晚講緊話要打死人，由得佢？

而家d人你講唔同意見就係分化，就係扮智者

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

鬼係捉唔晒
我地在明佢地在暗

對面點解咁強大
因為政府藍絲差佬核爆都唔割

唔割只會推低條底線，到時有人強姦都得了

不分化不割蓆口號化，搞到有唔同意見就話人分化，而唔係就住件事同觀點去討論，如果所有野都經理性消化過，根本無野會分化到我地。

我明無可能每個人都做得到理性分析，但希望有更多人有呢個意識，以事論事。

我認同，但係宜家好多人用不分化不割蓆屌其他人，而唔係討論件事本身，唔正視呢個問題，大家唔會進步，討論都唔會有效

去到呢一刻大家好嬲，但嬲就更加要冷靜
做事之前諗下會有咩即時效果同長遠後果
唔同意見要聽左先，唔好一見到唔啱聽嘅野就話鬼
保持信念一致，人人理性思考，集結多人智慧先係我哋條出路

同意~
推post

無錯，越激動越唔理性越易出錯，希望多d人有呢個意識，做咩都唔可以盲目

幫推

你要搞清楚 唔割=/=我無條件支持你任何做法
唔割係明白大家都係同路人, 為左同一個目標盡做,
但我依然可以對你既做法有意見或者表示唔認同(當然唔係得個屌字)
唔認同之餘更加應該實際指出利幣, 提出改善方法
如果一比人批評就打住"唔係話唔割既咩?"既心態, 我諗你未明"核爆都唔割"係咩意思

同意